究竟未來會唔會真係由機械人統治咗？

好似天網咁，意圖毀滅人類。
啱啱睇完新聞，見到有個索菲亞嘅機械人，研究條友話想佢係有比人類更高嘅智能同創做力

覺得會

覺得唔會

負評係畀樓豬

創造力應該冇咁易發展到

打得過中國人民嗎

點解

創造力量同幻想會嚇你一跳，當個人工智能有呢類能力，我諗就可以以幾何速度提升個智能

走啦你

傻仔

人類連研究人腦都咁困難，仲點發展到d機械人可以取代到人類的意志情感直覺等複雜的野？